我諗香港政府係想證明先蘇期自然哲學家德謨克利特嘅原子論

識貨

但係冇人明 Inside joke

我明啊

等緊四點鐘記者會宣佈有重大物理突破 原子可以再割成中子

再割法，上帝粒子都割埋出黎啦

行申：亂up，唔識物理

已經去到夸克

咁快打大佬冇鳩噏空間喇 再割咪要係前子

我都唔識

弦都割埋啦仲原子